再死一萬個人，聽多一萬個大話，香港都依然係咁

大家有無諗過，而家香港人竟然係可以麻木到有人畀人掉落街都可以當無事發生。

或者呢個就係所謂獅子山精神，慣咗逼香港人去適應高壓環境，好次場運動咁，大家習慣咗慢慢就唔當係咩一回事

要接受，唔係可以點有人仲因為一直逃避唔信事實而情願做藍絲

咁你覺得應該點做

邊有麻木

一有依啲事身邊的人全部第一時間share。我地唔係麻木，而係知道都做唔到咩，我地只能咬實牙關堅持落去

本人想向馬道立先生兜口兜面對質，詢問一下佢，被跳樓嘅香港人，嘅公義，佢有乜承擔？

麻木了，自己唔死就心滿意足

無錯，每個港人都必須對呢條片有個說法，唔理佢乜色定係法官or🐶🐶，係人係鬼，一眼睇晒。大審判就係咁。
每一個地球人都一樣，要有個說法，唔理佢係當勞侵、默克爾、BJ甚至係習近平

總會去到一個點，所有人類都必須坦白面對自己，而後大審判就此展開

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

樓主呢啲同帶風向無分別
吹淡風想人灰心

攪緊移民